［全城中伏］個個掛住屌差佬 仲有幾多人記得反送中

差佬成功幫反送中轉移視線

on9
得你唔記得姐
反送中肯定係最重要
唔代表唔屌柒差佬
千奇唔好忘記佢地既暴行
佢地唔收皮，今次就算你贏左

下一個議題都係打撚到你仆街

挑起仇恨
同你玩泥漿摔角
等你地掛住諗點搞死差佬

逃犯條例就無人理

你唔記得姐

[612經驗] 其實呢幾日有咩注意

你個腦得500mb?

點會唔記得？一直都係反送中

出面全世界都係屌黑警
仲有幾多人係討論逃犯條例

推

推緊16號遊行，17號集會
咁叫無討論？

其實屌差佬同時都一樣阻到反送中姐
你唔記得左多佢得既暴行助一助攻

仲有幾多人=無討論？

討乜撚嘢論?重使討論?

原諒樓主
佢拎緊白卡

咁你有乜實質證據話討論既人少左？
你數過啲post?

冇人唔記得
依家要做既係令警隊內部士氣低落
6.16 大家一定會再上街

係
我睇住由每頁都有post講反送中
變左做每頁都有post講黑警
黑警取功取代逃犯條例成為頭號大敵

肉酸

你個腦得睾丸咁細粒緊係唔記得啦
你白痴唔代表其他人都白痴架麻

樓主唔識買個2tb hard disk?

要用usb嚟運作？